香港JJ寫大6經歷，幾鳩精彩

喺大6網睇到，寫得夠真實，文筆唔錯，好過tbb果d弱智劇，由傻仔開始，條友10年來嘅見識、人情世故進步唔少……

利申：stay過大6幾年，好多笑位有共鳴

安倍晉三

係啊